【習近平向全軍發布開訓動員令】

中共總書記習近平周五早上簽署中央軍委2019年一號命令，向全軍發布開訓動員令。

發言人今次遲咗
再係咁要扣人工

摺被總動員

香港啲小學雞童軍去都唔會咁啦

開始訓低？

快手打仗啦
等緊共產黨滅黨